法庭變觀星台 女律師紛旁聽睹張智霖風采

張智霖（Chilam）昨天出庭作供時表現有禮、冷靜，審訊期間有不少法庭女職員及數名女律師輪流出入法庭旁聽，以一睹Chilam風采，有兩三名少女粉絲從上周開審後每天均結伴到場旁聽，並笑着向離庭的Chilam揮手道別。

又黎影相喇喂~

旅遊景點

所以我不嬲都話香港法律界係垃圾

毫不專業

無生意咩? 好撚得閒呀?

港女八婆律師 + 支那共諜癲雞, 其實分別不大

佢都有今日

向老兵致敬有咩問題? 奶日奶到傻咗?

得閑留意多啲新聞啦

黑白照

唔留意時事點做五毛啊

正苦律師呀

輪流出入 = 忙也抽一個空檔入去睇
張智霖有無咁吸引 ?